DeepFake 張會帶領NVDA 股價直上300蚊

唔知乜野係DeepFake 可以睇下

網速，VCD，DVD好多科技都係因為人既天性已加速發展。
你睇個POST入面人人學AI，個個買張 NVDA 卡黎Train，
而且而家仲係起步階段。好有上升空間。

NVDA卡真係第一次聽

NVDA係股票代號

呢隻野好J
之前190果陣入唔少

仲有排J呀，AI 獨市

Nvda已經收皮，仲講$300？